<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="hello_gamer">Можете пока познакомиться с миром, но не забудьте зайти на вашу работу :\n
        \tПромзона -> Отработать смену.\n
        Также вы можете улучшить свои жилищные условия и свой костюм\n
        Спасибо за альфа-тест</string>
    <string name="hello_gamer_title">Введение</string>
    <string name="okey">OK</string>

    <!-- list quest -->
    <string name="quest1">Не придирайся так, сам напишешь такое, посмотрим</string>
    <string name="quest5">Вас попросили выполнить шабашку у Бортко</string>
    <string name="quest6">Вы нашли газету, где имелось сообщение, возможно, для вас:\nПРИХОДИТЕ К НАБЕРЕЖНОЙ НА ВАСИЛЬЕВСКОМ К ВАМ ПОДОЙДЁТ В ЧЕРНОЙ ШЛЯПЕ И СЕРОМ ПИДЖАКЕ С ПРОСЬБОЙ ОГОНЬКА</string>
    <string name="quest7">Вам предложили настроить подпольную типографию</string>
    <string name="quest8">Встретьтесь с информатором в парке в центре</string>
    <string name="quest_all">Ты крут! Ты не такой как все, ведь ты работаешь электриком</string>
    <string name="quest_ansv">Что делать?</string>

    <!-- main quest -->
    <string name="quest1_text">\tК обеду вы смогли освободиться пораньше. Напротив вас сидит рабочий средних лет. Он уже закончил обед и был занят вырезанием деревянной статуэтки.</string>
    <string name="quest1_var1">Что это за статуэтка?</string>
    <string name="quest1_var2">Мне неинтересно</string>
    <string name="quest1_1_text">-Игрушка, брату младшому делаю, не знаю, когда свижусь с роднёй, правда\n-А где они?\n-Мы с Тамбовщины, да вот только выкупные платежи платить надо, а земли самой мало всех не прокормишь, так я в столицу и ушёл</string>
    <string name="quest1_1_var1">Уйти</string>

    <string name="quest2_text">\tСегодня на смене Вы заметили, как два рабочих, разгружая вагон, спрятали какой-то сверток, подозрительно похожий на замотонную в тряпку винтовку. Они не заметили, что Вы следите за ними, и достали небольшой мешочек, Вам показалось, что там находились патроны.</string>
    <string name="quest2_var1">Продолжить наблюдать</string>
    <string name="quest2_var2">Не отвлекаться</string>
    <string name="quest2_1_text">\tДалее наблюдать было не замечем, обычная рутинная работа, ничего интересного, а вот рабочие стали подозрительнее к вам отсносится</string>
    <string name="quest2_1_var1">Смена закончилась</string>
    <string name="quest3_text">\tПроходя мимо окна, вы заметили какой-то листок. Скорее всего его забыл кто-то из работников.</string>
    <string name="quest3_var1">Интересно, что бы это могло быть</string>
    <string name="quest3_var2">Продолжить свой путь</string>
    <string name="quest3_1_text">\tОказывается, это листовка РСДРП, которая пропагандирует вступать рабочим в партию:\tК братьям пролетариям всего мира! Вступайте в РСДРП...</string>
    <string name="quest3_1_var1">Уйти</string>

    <string name="quest4_text">\tСегодня мастер позвал вас к себе. Он предложил вам встретиться с его знакомым Кондратием Бортко, состоятельному купцу, которому необходима какая-то помощь связанная с электрикой. \Он будет вас ждать у себя дома на Нарвской заставе %address (либо прийдите по адрессу, либо воспользуйтесь "поискать шабашку")</string>
    <string name="quest4_var1">Расспросить о подробностях</string>
    <string name="quest4_1_text">\tОн не знает, что конкретно от вас требуется.</string>
    <string name="quest4_1_var1">Хорошо, узнаю на месте</string>
    <string name="quest5_text">\tВам надо прокинуть проводку через чердак в помещение на другом конце дома, вы обратили внимание на брошенный нарочито отрывок "Революционной России":\n"России, - нестрашны ни та, ни другая перспектива. Третьей же перспективы - застоя и упадка - нет и быть не может. Присупим же к изучению развертывающихся перед нами событий с тем глубоким интересом,\n\t\t ПРИХОДИТЕ К НАБЕРЕЖНОЙ НА ВАСИЛЬЕВСКОМ К ВАМ ПОДОЙДЁТ В ЧЕРНОЙ ШЛЯПЕ И СЕРОМ ПИДЖАКЕ С ПРОСЬБОЙ ОГОНЬКА"</string>
    <string name="quest5_var1">Странно, Бортко не произвёл впечатление социалиста</string>
    <string name="quest5_1_text">\tРабота была закончена</string>
    <string name="quest5_1_var1">Уйти</string>

    <string name="quest6_text">\tВы смотрите на набережную, кажется здесь с вами хотели встретиться, так как "попросить огонька" вы решаете закурить, время идет, но так и не видно никакого серого пиджака в черной шляпе, отчаявшись вы собрались уходить.\n\n-Не найдётся огонька? - слышите вы со спины, это тот самый серый пиджак.\n-Да, конечно.\n-Извините, что заставил ждать, у меня.., точнее у нашей организации есть предложение к вам.\n-Да, я слушаю вас.\n-У нас на Московской заставе есть типография, и её стоит электрифицировать, если вы возьмётесь за это дело, то мы будем благодарны вам.</string>
    <string name="quest6_var1">Мне нужно подумать</string>
    <string name="quest6_var2">Я согласен</string>
    <string name="quest6_1_text">\tЯ надеюсь вы всё таки возьмётесь за это, если что мы пустили объявление, увидите "Печатная организация Ассоциации Инвесторов", значит мы всё ещё ищем электрика.</string>
    <string name="quest6_1_var1">Ничего не обещаю</string>
    <string name="quest7_text">\tЛиповая контора находится в полуподвальном помещении доходного дома, не удивительно, что им понадобилось современное освещение, керосинки почти не могут дать достаточного количества света.\nРаботы кажется здесь не так много, эти помещения видимо служат не только подпольной типографией, но и местом для собраний, однако сейчас день и практически никого нет. Вас давно интересовали идеи народничества, пообщавшись с несколькими эсерами, вы поняли, что поддерживаете их.</string>
    <string name="quest7_var1">Выполнить работу</string>
    <string name="quest7_1_text">\tПо завершении работы к вам подходит студент\n
        -Вам нужна ещё работа?\n-Смотря какая, я всё таки техник.
        \n-Мой знакомый MC Сазонов ищет человека, мне кажется вы его устроите, встретьтесь с ним на площади #name в центре, если захотите</string>
    <string name="quest7_1_var1">Мне пора</string>

    <string name="quest8_text">\tКажется это и есть тот самый Сазонов\n-Да, что вам угодно? - заметив пристальный взгляд, сказал он.\n
        -Понимаете, я ищу подработку, вам не нужен, случаем, технарь?\n-С чего вы решили, что мне нужен кто-то?\n-Вы ведь тот самый Сазонов?\n
        -Я, кажется, понял о чем вы. Давайте отойдём.</string>
    <string name="quest8_var1">Последовать за ним.</string>
    <string name="quest8_var2">Это моя бу и я её ебу</string>
    <string name="quest8_1_text">\tОказавшись во дворе дома, где не так людно, как на улице, ваш собеседник возобновляет разговор:\n
        -Да, мне нужен, кхм, исполнитель, могу я узнать с кем я разговариваю?\n-Семён Манзырёв, разночинец.\n
        -Боже, зачем это уточнение, я верю скоро все будут равны без всех этих мещан, дворян и купцов, я - Виктор, фамилию вы уже знаете, так вот, мне нужен исполнитель, который смог бы проследить пару дней за поведением одного чиновника Марка Полувича, проживающего на Нарвской заставе #address.\n-Что вам нужно конкретно?\n
        -Любые данные, которые связаны с жизнью этого господина.\n
        -И как мне передать данные вам? Здесь?\n
        -Нет, я сам вас найду, когда потребуется.</string>
    <string name="quest8_1_var1">Уйти в запой и прогать</string>
    <string name="quest9_text"> </string>
    <string name="quest9_var1"> </string>
    <string name="quest9_var2"> </string>
    <string name="quest9_1_text"> a </string>
    <string name="quest9_1_var1">Уйти</string>

    <string name="quest10_text"> </string>
    <string name="quest10_var1"> </string>
    <string name="quest10_var2"> </string>
    <string name="quest10_1_text"> a </string>
    <string name="quest10_1_var1">Уйти</string>
    <string name="quest11_text"> </string>
    <string name="quest11_var1"> </string>
    <string name="quest11_var2"> </string>
    <string name="quest11_1_text"> a </string>
    <string name="quest11_1_var1">Уйти</string>

    <string name="quest12_text"> </string>
    <string name="quest12_var1"> </string>
    <string name="quest12_var2"> </string>
    <string name="quest12_1_text"> a </string>
    <string name="quest12_1_var1">Уйти</string>
    <string name="quest13_text"> </string>
    <string name="quest13_var1"> </string>
    <string name="quest13_var2"> </string>
    <string name="quest13_1_text"> a </string>
    <string name="quest13_1_var1">Уйти</string>

    <string name="quest14_text"> </string>
    <string name="quest14_var1"> </string>
    <string name="quest14_var2"> </string>
    <string name="quest14_1_text"> a </string>
    <string name="quest14_1_var1">Уйти</string>
    <string name="quest15_text"> </string>
    <string name="quest15_var1"> </string>
    <string name="quest15_var2"> </string>
    <string name="quest15_1_text"> a </string>
    <string name="quest15_1_var1">Уйти</string>

    <string name="quest16_text"> </string>
    <string name="quest16_var1"> </string>
    <string name="quest16_var2"> </string>
    <string name="quest16_1_text"> a </string>
    <string name="quest16_1_var1">Уйти</string>
    <string name="quest17_text"> </string>
    <string name="quest17_var1"> </string>
    <string name="quest17_var2"> </string>
    <string name="quest17_1_text"> a </string>
    <string name="quest17_1_var1">Уйти</string>

    <string name="quest18_text"> </string>
    <string name="quest18_var1"> </string>
    <string name="quest18_var2"> </string>
    <string name="quest18_1_text"> a </string>
    <string name="quest18_1_var1">Уйти</string>
    <string name="quest19_text"> </string>
    <string name="quest19_var1"> </string>
    <string name="quest19_var2"> </string>
    <string name="quest19_1_text"> a </string>
    <string name="quest19_1_var1">Уйти</string>

    <!-- Random quests -->

    <string name="quest97_text">Кажется, сегодня этот ресторан не работает, вокруг много полиции, где-то в отдалении слышен плач.</string>
    <string name="quest97_var1">Пойти узнать что произошло</string>
    <string name="quest97_var2">Уйти</string>
    <string name="quest97_1_text">Спросив несколько прохожих, вы узнаете что сегодня утром кто-то кинул бомбу в карету генерала, проводятся какие-то разыскные мероприятия и ждать снятия оцепления будет бесполезно</string>
    <string name="quest97_1_var1">Уйти</string>

    <string name="quest98_text">Уютный и тихий ресторанчик, коих много можно найти в этом районе. Получив заказанную пищу, вы осматриваетесь здесь сравнительно немного людей, разночинцы, мелкие купцы, мещане. Вдруг вы видите как в ресторан входит матрос. Что он здесь забыл?</string>
    <string name="quest98_var1">Это выглядит по-меньшей мере странно, а мне пора уходить</string>
    <string name="quest98_var2">Наблюдать за происходящим</string>
    <string name="quest98_2_text">К матросу подходит человек в очках. Они о чем-то разговаривают в полголоса и время от времени обводят взглядом окружающих.</string>
    <string name="quest98_2_var1">Прислушаться</string>
    <string name="quest98_2_var2">Пора домой</string>
    <string name="quest98_2_2_text">Кажется они говорят что-то про подполье</string>
    <string name="quest98_2_2_var1">Интересно...</string>
    <string name="quest98_2_2_var2">Пора домой</string>
    <string name="quest98_2_2_1_text">Почти сразу они разошлись. Вы даже не успели что-либо предпринять...</string>
    <string name="quest98_2_2_1_var1">Хмм, интересно, надо разузнать будет об этом...</string>


    <string name="quest99_text">Уютный и тихий ресторанчик, коих много можно найти в этом районе. Получив заказанную пищу, вы осматриваетесь здесь сравнительно немного людей, разночинцы, мелкие купцы, мещане. Вдруг вы видите как в ресторан входит тот самый матрос.</string>
    <string name="quest99_var1">Это выглядит по-меньшей мере странно, а мне пора уходить</string>
    <string name="quest99_var2">Наблюдать за происходящим</string>
    <string name="quest99_2_1_text">В зал входит чиновник... Матрос молниеносно достает револьвер и выпускает несколько пуль в чиновника. Люди в панике поднимают шум, преступник пытается скрыться, но двое стражей правопорядка ловят его на улице. Начинается жестокое избиение. Видимо, спокойного обеда сегодня не получится...</string>
    <string name="quest99_2_1_var1">Неловко получилось</string>
    <string name="quest99_2_1_var2">Пора домой</string>

    <string name="quest100_text">Выходя из библиотеки вы замечаете чью-то забытую сумку, которая скорее всего принадлежит посетителю библиотеки.</string>
    <string name="quest100_var1">Надо посмотреть что внутри</string>
    <string name="quest100_var2">Это не моё дело</string>
    <string name="quest100_1_text">Вы обнаруживаете внутри книгу, каких-либо других вещей нет, скорее всего пропажу даже не заметят.</string>
    <string name="quest100_1_var1">Оставить сумку в библиотеке, может кто и вернется</string>
    <string name="quest100_1_var2">Заберу книгу себе, будет что почитать перед сном</string>

</resources>