<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="quest1_begin">Уютный и тихий ресторанчик, коих много можно найти в этом районе. Получив заказанную пищу, вы осматриваетесь здесь сравнительно немного людей, разночинцы, мелкие купцы, мещане. Вдруг вы видите как в ресторан входит матрос. Что он здесь забыл?</string>
    <string name="quest1_begin_var1">Это выглядит по-меньшей мере странно, а мне пора уходить</string>
    <string name="quest1_begin_var2">Наблюдать за происходящим</string>
    <string name="quest1_2_text">К матросу подходит человек в очках. Они о чем-то разговаривают в полголоса и время от времени обводят взглядом окружающих.</string>
    <string name="quest1_2_var1">Прислушаться</string>
    <string name="quest1_2_var2">Пора домой</string>
    <string name="quest1_2_1_text">В зал входит чиновник... Матрос молниеносно достает револьвер и выпускает несколько пуль в чиновника. Люди в панике поднимают шум, преступник пытается скрыться, но двое стражей правопорядка ловят его на улице. Начинается жестокое избиение. Видимо, спокойного обеда сегодня не получится...</string>
    <string name="quest1_2_1_var1">Неловко получилось</string>
    <string name="quest1_2_1_var2">Пора домой</string>
    <string name="quest1_2_2_text">Кажется они говорят что-то про подполье</string>
    <string name="quest1_2_2_var1">Интересно...</string>
    <string name="quest1_2_2_var2">Пора домой</string>
    <string name="quest1_2_2_1_text">Почти сразу они разошлись. Вы даже не успели что-либо предпринять...</string>
    <string name="quest1_2_2_1_var1">Хмм, интересно, надо разузнать будет об этом...</string>
    <string name="quest1_2_2_1_var2">О, сельдь принесли!</string>
    <string name="quest1_3_text">В ресторан вбегает полицейский и арестовывает моряка</string>
    <string name="quest1_3_var1">Так ему и надо</string>
    <string name="quest1_3_var2">Хмм...</string>

    <string name="quest2_text">Кажется, сегодня этот ресторан не работает, вокруг много полиции, где-то в отдалении слышен плач.</string>
    <string name="quest2_var1">Пойти узнать что произошло</string>
    <string name="quest2_var2">Уйти</string>
    <string name="quest2_1_text">Спросив несколько прохожих, вы узнаете что сегодня утром кто-то кинул бомбу в карету генерала, проводятся какие-то разыскные мероприятия и ждать снятия оцепления будет бесполезно</string>
    <string name="quest2_1_var1">Уйти</string>

    <string name="quest4_text">Выходя из библиотеки вы замечаете чью-то забытую сумку, которая скорее всего принадлежит посетителю библиотеки.</string>
    <string name="quest4_var1">Надо посмотреть что внутри</string>
    <string name="quest4_var2">Это не моё дело</string>
    <string name="quest4_1_text">Вы обнаруживаете внутри книгу, каких-либо других вещей нет, скорее всего пропажу даже не заметят.</string>
    <string name="quest4_1_var1">Оставить сумку в библиотеке, может кто и вернется</string>
    <string name="quest4_1_var2">Заберу книгу себе, будет что почитать перед сном</string>

</resources>